上台出iPhone8邊間最抵玩

懶得慢慢查
有無巴打比下意見

3台，498月費，任用data
自己岀左部256細銀要俾多300幾蚊
無比較過其他

利申:琴日續約

屌，身邊朋友又係咁講